中秋一個人揮手區

其實一個人又有乜好怕喎

成班偽毒

陣間每半個鐘點一次人數
邊個唔喺度就係偽毒

冇人

今晚番通宵

屋企人都唔係香港

中秋10連

2

3

4

Ot

5

6